黃世澤 夏寶龍喺肥佬黎戴耀廷黃之鋒案公然干預司法，行為引戰

#夏寶龍 #肥佬黎 #Biden

黃世澤
夏寶龍喺肥佬黎戴耀廷黃之鋒案公然干預司法，行為引戰
黃世澤幾分鐘評論
20210301

martin oei
123K subscribers

#夏寶龍 #肥佬黎 #Biden
00:00 夏寶龍喺肥佬黎戴耀廷黃之鋒案公然干預司法，行為引戰
02:50 夏寶龍想將肥佬黎送中，呢個會同國際社會嚴重衝突
06:10 英國駐港使館話對香港司法有信心嘅意思
10:43 肥佬黎有英國公民，英國無可能容忍
11:16 Trump演說前播肥佬黎嘅劃，Blinken好快就發聲明撐香港
15:00 肥佬黎係保守陣營嘅典範
19:00 黃毓民同佢啲徒子徒孫嘅言論行為，與西方嘅策略相反，實際佢哋為中共服務
#Trump #戴耀廷 #黎智英 #黃之鋒 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家